我再講一次，打救你哋港豬

1. 星期六唔好返工

2. 星期一罷工

3. 再下一步攞綜援